# Triệu chứng đau vùng mu ở nam giới

Biểu hiện đau vùng mu là điều mà nhiều quý ông thường gặp nhất hiện nay. Bệnh xuất phát từ một số bệnh lý viêm đường tiết niệu. viêm bàng quang hoặc viêm niệu đạo. Chi tiết tại link đính kèm: https://bit.ly/2YO3jiS